大家記得撤左都唔好散住

好多人比人mark左名甚至拉左
一撤就散等於我地放棄左佢地
佢地就會白白犧牲左！記得！要為佢地！要為記者！唔好停